美國有自由女神像 香港有..

非常克警像
我知係劣改
但希望更多人見到，亦希望香港人發揮創意，歡迎高手改圖，以諷刺既手法俾更多人睇到暴徒既暴行

原圖在此

大家請出招

推

阿蛇接磚像

柒住推有冇高手

單手接磚象徵香港人嘅勇武

推！俾全香港知道我地有個克警擲磚像

為免市民有不必要嘅誤會，請收看7分18秒，有克警擲磚嘅英姿

單手接磚

好波！推！

背景痴落維港

發夢推

放係立會示威區前面，好似稻草人咁嚇走人

發夢借巴打圖一用送左個像去維港

已痴！

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

好貼題

自由閪